打8號風 大家係唔係都一樣要work from home

如題

是

係，老細已經話咗唔使返去